支持黃色經濟圈本身就係價值體現

有啲酒店食物質素差，但夠膽死仲要收得貴，但仍然好多人幫襯，可能因為有靚景，好的服務等等因素

正如幫襯黃色商舖一樣，支持抗爭的理念已經足夠成為你入去消費的原因。當講出又想平，又想靚，又想服務好先叫黃店，其實不是真正理解黃色經濟圈的理念。

面前如果有黃藍兩舖，賣同一件貨，即使黃店貴10%我仍然會買，因為呢10%其實就係買理念。之後藍舖執左，就少一份打壓民主的力量，就係咁簡單。

agger 不過老實講唔係整難食野ge理由

小店可能已經比心機整，有時要放寬下要求，下次食完不如同老細講點改善仲好喇

食客回饋都會幫到手改善

小店反而正常
有冇食過cwb龍門可能太多人排掛
令到師傳好難做得好食

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]